倒及牙的朋友請入

想問你地有無考慮箍牙？
或者有無見過牙醫，牙醫點講？要唔要做手術？

要做手術 前幾日check完 倒及4mm 面歪2mm